1) Доделать то duration для car
2) Сделать для Rect, Cube, Squire, Paralelepiped статическое свойство count
   Следует учесть что они все наследуются и не нужно в каждом классе объявлять count
3*) Сделать count приватным и написать для него публичный getter